有冇高人解讀到今日港股既走勢

引牛

天凡大屍

咁樣收巿
聽日開巿升多少少引牛

跌返 500 點LA

港女腿張開 W 腳求屌

有人玩燈掣

9 估

首先你要知道， 32300 , 32200, 32100 有超重街貨牛証
低開200點， 大戶順勢夾多100點落去32300, 先殺一隻大牛， 全打靶；
淡友見跌300點，追熊
之後抽升番600點，當然中間有拉鋸
升番呢600點， 己經逼死大部份熊
你留意番熊超重貨33500, 如果聽日真係可以升600點打到33500呢隻熊靶， 我以後睇牛熊睇升跌算

美股走勢又跟返港股

重熊咗 ，走埋平保了

今日升跌升
聽日跌升跌

叫做古惑的市 梅花間竹咁又升又跌

先低後高，臨尾重插

再見了手足

彈出彈入，